[gay] 迷途羔羊的心事分享區 (220)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

你不真的想流浪 柯智棠

留名

農莊做得好

笑左

咪咁低能啦六相😂

爛尾既降魔的
垃圾豪仔出黎

咁快已經開新post

感謝農莊（心）

朝早游水
去南丫島走轉 食埋lunch
返出黎中要睇套戲 「解憂雜貨店」
食晚飯
行海旁 睇busking 睇完套戲反思下自己可描繪嘅未來
聽歌返屋企
夜已深 沖涼 瞓覺

愛

解憂雜貨店好高質

我淨係睇左本書咋 不過都夠晒

係 好撚好睇 勁鍾意首歌

susan

Hi

嗨

明明克郎唱得好無感染力架喎
點解個歌手會唱得咁好聽

女聲都好正
芹完全唱到對克郎既感激

有人有投票既

新人打招呼
但係點解有幾個220？媽呀好亂呀

Hi
用呢個就ok架啦

日神睇咗我jd

認識下

咁都相認

點解要走奶

新post

我係咪錯過左花生

30個 message

有咩花生

嘩屌好彩農莊搶到

今日又洗左幾舊水，不過夾到仔仔想要個隻公仔

洗左幾舊水睇獸醫

比以前慢咗好多了

唔好多謝我
比錢我就得了

好充實
不過真心我未入過南丫島

小弟我開錯台
依個啱嫁啦

搶唔到下個post會唔會無人

我成日淨係洗咗18蚊食燒肉飯
上個月洗大咗

我個個月都洗大左，仲諗住儲錢買車車

無錢

我上個月係去畢業禮同食生日飯洗窮咗
好彩嚟緊多假唔洗出街

假毒撚
唔出街都無錢一定成日出街

佢出街係咪佢個佬比哂

我係忍唔住買左switch又買game

圍觀

依個家姐同姐夫買咗
唔洗朕出

我仲要每次同仔仔出街我都比哂

唔知點解 好鍾意南丫島

依個我抽獎中左 我都唔洗出錢

其實 你自願為佢付出嘅話 無咩值得好喊

Aa is the best

以為互換左

。。。same same

早晨

morning

唔鍾意成個口都係白色

咁搞笑
姐係佢間接出櫃

哥啲冇愛

dino 有愛

佢地對我有

留個靚名

好愛返工架我

新人留名之

做咩自貼

反正大家都睇過啦

無操一個星期gym 個人好似瘦左

原來我聽日10點半要覆診
咁我應該早退定請假
我以為自己book左12月中

屋企

all up to u

mk gpian

落街做

加油

飲杯豆奶先聽講效果更顯著

以前ocamp去過南丫島,覺得個度好悶乜都冇

就係乜都無 夠靜 先啱一個人行

搵日 講過時間 一齊貢過去
有緣再相認

新鮮豆漿？

無糖豆漿

why me is mk

我都想係屋企做下 個胸縮晒水 個肚臍又大左勁多

真係南丫？

你又去南丫島囉

咁又寒冷 你有無咁虧

可唔可以拎個肚臍出黎睇下？

咁咪跑

跑

唔跑咪繼續痛

電椅啱你

mean

pmed

今日好熱

熱到爆喎 短袖岩岩好

肥西

我認我係

隱世 小店 有驚喜

希望聽日覆診唔洗再拎藥😙

得啦知啦

印傳單周街派先

巴黎tart

有無辭職信template

Dear boss,
I quit.
Bye~

早日先有人話去巴里
今日先火山爆發 cancel 所有 flight

830有dickson

笑左
講個事實俾大家聽
佢做過呀 Sir

Hell week day 1 done
still have fuck days to go

加油 腳豬

咩SIR呀

what 830?? who is dickson

真係唔想再番啦
編更編到咁撚樣

已遞信

我冇得裸辭。。。未搵到正職呀，仲要供部電腦
到12月冇消息就電車都做

why not
"唔上進"

佢教中文架

讀bba教中文?

係呀 佢真係做過中文老師

要鬥快

好耐無見

依幾日真心好幸福
有得睇演唱會見到哥哥
岩岩幫朋友手教韓國人廣東話
其中有個哥哥又係好正
90年大我少少 又高我少少

但食飯傾傾下計問我有冇女朋友
我話冇跟住另一個女仔問咁有冇男朋友？
當堂嚇左一跳 唔知有冇做好表情管理
之後心入面一千隻鹿係到撞 但表面扮鎮定咁 嚇死了

同埋讀課文果陣比佢地話我把聲好聽
特登用深夜電台聲讀

祝大家都幸幸福福

願你走進甜甜夢鄉
祝你有個寧靜的夜晚
晚安 晚安 再說一聲
明天見

介紹下

你可以去地盤post搵

T你老母個b
我都係朋友帶去
其中一個人仲係助教 話可以幫我留意下獎學金/pt之類果啲

你可唔可以尊重下地盤佬 顧下佢地感受！？

你居然教唆夜空搵佢地

奉旨架？

你又真係跟足我建議去做
多謝你

年尾係難既

正話先 referral 左個 frd 要唔要順便幫埋你

邊行

無一樣有跟都叫足
我多謝你就真

肯出去行下都算啦

Business information sector
KYC COMPLIANCE , etc

同埋見你有 「想」去跟 不過攰返左去嘛

呢d我咩都唔識架

same
me is poor educated

攰到夜晚訓到教就好了

做下 report 好 routine
一開始都係入下 揀下資料砌report

【估國家】精液獵人橫行 處男被榨精至口吐白沫瀕死

LIHK HKGolden @ Android

處男被榨精至口吐白沫瀕死

達仔失蹤1小時後，同行同學察覺異樣報警：「無理由屙屎屙咁耐。」經過警方10個小時搜索，終在一間廢棄工廠發現達仔，達仔衣不敝體，白眼反到肛門並口吐白沫，狀甚恐怖，周遭還傳出漂白水味惡臭。

警員發現達仔後，即直為他進行心肺復甦，持續數分鐘後，警員發現達仔的下體持續勃起，腫得像木瓜一樣，立即抱起達仔跑至高速公路抬上救護車。警員：「一定係中左奇淫合歡散，唔即刻送去醫院打解毒劑，陽具會過度充血，爆陽而死

屌好熱

咪黎

寫個susan app先

屌今朝都仲有d涼晏晝突發熱左好多
早知著返短袖T熱褲

屌 著緊西裝
岩岩lunch食飯熱撚死

食飯梗係坐車出去啦 咁熱就唔行啦

西裝

有個大隻叔叔（唔靚仔）成日望住我笑

(笑)

好驚呀依家

放心啦 你好安全

百貨應百客
豬排都係肉

Ok I like it

你

溝唔到仔呀嘛？

我溝到喎

連你都溝到

今日又send多份出去啦，唔知又會唔會連覆我都廢事

你都係

我慣左

電車 叮叮

返工日日電車路

未send電車呀

錄佢音 投訴佢

Netflix's Punisher 好好睇

well educated
西裝友
濕晒

咁send 左乜

馬會office IT狗

打算下個禮拜個堂唔上 但assignment照交
我都想投訴到可以令佢消失呀 相～

it 狗
祝閣下好運

揸電車真係cheap得好緊要
得個13k，不過已經好過低級on call it狗好好多

痴根
朋友搵緊 都兩萬幾
普通公司IT哥哥

好熱...

下

dino 牌

有邊日西隧唔塞車

唔塞先叫新聞

前幾日冇發現 新po lm

嗨巴打

平平

你諗清楚，我fg喎。。。
仲要0 it經驗

短袖都出汗

陰公 我依面好凍

首爾三車連環相撞 少女時代太妍被救出緊急送院

佢都冇波 撞一撞一定好傷

ap

嗨絲打

tkyo

唔洗返工咩

有乜地方少人 可以傾下計

Cafe

D 暗瘡搞到個人好抑鬱

隔兩三個鐘洗一次面

其實我塊面唔係特別多油

不如我地一齊去做針清美容

有幾嚴重 ？

聽講做針清好痛

中度
粒粒又紅又腫又痛

青春期

blocked

針清易留疤

背野入唔到腦可以點
真心問 聽日又考試

用身邊事物同想像力

舊人留名

Hi how do you do

又有安仔 朱凌凌

入黎搶1001

朱凌凌近鏡都幾正 呆呆下

俄羅斯ON9仔 自拍握手榴彈照向朋友炫耀 結果炸爆下體而死

比韓國人讚我讀廣東話好聽

無野好讚唯有讚呢樣

好俾面

因為我好比心機讀

讀到好似bb仔講野

我唯一咬字清楚既時候

好多懶音

諗起公司d abc

痴脷根here

我靜係唱k present 讀野 先用力講野
平時都用力會好攰

肥閪唔減肥藉口 - 攰

咬唔正 溜風姐

乜都寒

識野

一天不孤獨不舒服
孤獨有一萬個好處
切記別對孤獨不屑
對孤獨該心存 感謝

可以

六相 好似都係毒撚同好？

正常

want eat him

厲害

靚仔is ok

淨係得車長有正式嘅interview，其他乜尻消息都冇
我真係咁差？

Me too

background?

留名 訓唔著

拎碌棍扑暈自己

人來比碌我

Google定有咩文化差異

朕今日廿二歲生日
同朕講聲快高長大啦

帶枝空氣清新劑

快高長大

平身

多謝恐龍

求集氣 12點考試

Ok比啲氣你

農莊生日快樂

生日快樂

莊莊b生日快樂

髒髒生日快樂

22歲好年輕
btw祝君安康

你咪仲年輕

死老野

食鹽多過你食米呀

hi

農莊巴打生日快樂

我早你幾日出世

咪又係雞

晏就有乜人去

多謝雷克

多謝相相

多謝炸雞

多謝東和零

講到你老過我咁
btw 多謝

多謝GPP
前幾日無online
補返個祝福比你
祝GPP心想事成

多謝己己

有人食嘅就得啦

恭祝聖上福如東海壽比南山萬歲萬歲萬萬歲

一齊22歲

你都係 心想事成

係未同我講的

多謝

好撚大個肚腩
肌肉呢 去左邊

係我到

呢度大把人喜肥

農莊bb生日快樂

多謝寶寶

有冇人bi

莊莊生日快樂
祝你搵到個拉埋天窗

dinoisbored

Do gym

我重生了

not interested

congrats

wuuuuuu 收皮

你咩都無興趣架啦

唔記得同舊公司拎返ref letter 但今日last day

靠個朵搵食

之前溝個fd衰咗 介意我係bi
冇安全感..係咪純gay真係咁重要？

（聽講）好多bi拍拍下就搵個女仔埋單

跑撚左步未

Ok加油

咁係咩事

我要做冒險家

年尾辭職

加油 支持

傑傑又出番黎

依到咁多95

瘋狂去蒲

瘋狂扑野

休息一天先 無哂精力

考完放鬆下啦

咁岩有個人add我
不安

how

wish you positive

有新工接
大公司

咩事想喊呀

祈求天父抽中你做陪審員

其實差唔到幾多
長工 返左星期六日 補水
計法 除30日 多一日唔多 少一日唔少

多謝傑傑

壓力大到想做肉便器
我一定係痴咗線

係

不嬲都肉便

似你

去左邊慶祝

12月放假

dino dino

Dino dino點解讀

好似 比加超 pika pika 咁

你啲AL 逼到落12 月一炮過？

香港早晨

正日同屋企人過

doggy morning

仆街
有女同事想收我兵

佢依排成日讚我
無野做又貢去我到
又要搵我 lunch

好煩

想追你咋

你收返佢做兵啦

放十幾日

咁我係 kit kit

無仔先同屋企人過姐

屈佢請你食飯

你同男朋友仲未散

咁你幾時請我食飯

佢好似有幾個架

咁識玩

無無無無

😂😂係

你咁揀擇

恭喜

想散散唔到

揀我

i can help

已經係

How to help

Ok la

傑傑唔錯架

最好係返工嘅日子搵佢
I be on my suit and tie , s tie s

咩關係

ptbf

Search #ptbf 就搵到我

Kit kit

how much

係app見到？

你仲有讀書咩

唔係個個都鐵人 捱壞自己

港專？好似係？

你唔係講過咩

找番呢套懷舊作 好鐘意抵死的彈幕

係lor

呢的祕密

你咁鐘意整gif嘅

咁留意我整

佢暗戀你

有得揀架咩。。。

搏炒老細 咁都要捱

用圖回答

不了 謝謝

編更個個又唔係老細
大公司係咁架啦，高級少少都唔知我地發生咩事

成啖口水傳給你

係咪講埋堆問題

Web cam

web cam

好快

會落地獄

你嘅痛苦係你自己做成 88

係呀求不得呀嘛

咁你又唔改

咁你又要呻

快架啦

Ok

做乜尻呀佢又

鐵板燒

token

有冇cap圖 我無tumblr acc

波馨斗 hiroki

噢

錢聲

呢個拍左三套

另一套

補 mr-kr1131

Why why tell me why
夜空令日遊分解

好撚有創意

隔離team個八婆見親我就閪面
食開工飯都淨係閪我面
但明明第一日返新工

點樣可以做你sp

今集誇世代竟然冇人CAP圖?

冇人睇？

睇到第15炸

咁圖呢？

全部人落曬bar

去食仔1111

好眼訓 睡眠品質好差

咁嘅

啱晒你地喜熊嘅

BORED

你好！

食到仔咩你

我好！

傑傑帶我落 bar

face
stat

dino hug

SUSAN

統治聞howr

尋日收到msg 有得免費去susan

想落too

眼訓
食飽就想訓

所以?

返工>讀書
有錢收
讀書除左上堂仲有deadline趕有midterm final考
整體辛苦程度一定係讀書最高
不服來辯

XX送"免費入場"

憑此短訊可免費入場1次

只限香港居民
必須於3-11pm入場
星期六不可用此優惠
有效期至29/12/17

本土撚仲唔去?

讀書就係要諗讀書 要考好個試

做野每一個決定都影響你將來

讀書就係身體上辛苦，做野係心靈加身體

讀緊書個陣就成日返pt
但就嚟grad個陣會好想讀多陣書唔想出嚟搵工

啱呀 我個心靈好痛苦 需要慰藉

kit kit

搵我 我肉便器

dino 吉吉

咪懶可愛啦

唉也
黃台仰疑似棄保潛逃喎

Source

報紙
俾人通緝啦

所以? 關我撚事

讀書每一個決定都影響將來
做咩intern 去邊exchange 上咩莊 玩咩eca 做咩義工
儲cv放棄gpa定掉轉
final year做fyp仲要搵工做apt test super day等email都係心靈加身體

PwC

你出左黎做野未

做番一年野你就感受到了

快啲射哂嘅蜘蛛絲去我到

dino bu bu

新人溝到仔未

響你啲同行出黎做咩

求對直仔斷心思攻略

同自己講無機會

對零仔產生興趣

直仔都可以似0仔架
我男神就係

明知無機會都係中意

呢個真

Oh baby when you talk like that
You make a woman go mad

呢度個個好似已經做緊野
唉好快就grad了

做咩

有follow開呢位廣告仔仔 ig

dino hug hug

自己送上門俾人侮辱

要做野啦

唔做野就無錢架喇

求包養

你難啲 食量...

一餐等於人地四餐姐

睡眠品質好似越黎越差

俾我啪

唔會

stats
face

老公會送

我會叫老公唔好送

好靚仔

比小糖

不了

願可為你 細味每分袋泥

我諗住聖誕前問佢一唔一齊

係床到問通常都成事了

帶佢返隔離啦屌你

你囉 交比你啦呢個重任

lol

下唔信囉 你喎

又唔好咁講 係煩啲姐

蜚短流長

dino最煩

咩黎

送左幾份

我煩d

好好笑 啱啱沖貓沙 沖到個廁所塞左

智障

170得50kg都話自己係肥仔係咩心態

返學 放學個陣都係要諗返學嘅嘢
做嘢就算返工個陣有幾重大選擇要決定到放工就真係放工成個人可以好free

做嘢真係好好多
返學好大壓力又無錢

全球人都係豬

曲係邊首

洗唔洗自己包花紙
再自己拆返

當佢唔係到咪算
block 咗佢都見唔到嫁la

唔洗
只係有個理由比自己買貴嘢

Yesyesyes

爛泥

佢會唔會抑鬱到跳樓架

快撚d

想返工
依家想做咩都要就住就住

唔想考final

關我撚事

係 無錢好難受

好唔開心 今期六合彩 頭獎4個人中
一人40億 仲要其中一個係手寫飛

杯

RICH

係呀

叻

考完

等我帶你去susan

杯真係最公廁但又最實用嘅禮物

不了 驚好雜
利申未去過

對方話唔想傷害我，如果一齊佢都話自己可能2-3 個月就完，係咪即係100%好人卡

係 借口黎

我成日同d app既人講you deserve better

The best is yet to come

問左兩次，兩次都係差不多原因
仲買左d禮物比佢

係你既就係你既
唔係你既就唔係你既

jm9

之前兩次都係太被動，比人捷足先登
今次學精左做主動，但又係衰左
都唔知繼唔繼續發展做朋友好，諗起佢同未來bf kiss 真係

有父幹都入唔到大學，其實係咪智障?

其實唔關有無父幹事
八間大學都入唔到點俾我覺得你係有料呀

一定係有人stalk得人地太多次

街市賣菜既霞姨見到你經過都會問你想要乜啦

江源道有海豹出沒

Tap左人？

乜原來譚詠麟上過紅白

你估你咩

彈性彈性 彈性彈性

食得海鮮多唔好呀 啲如有微細膠粒(?)

大家都係有機野

吓...佢靚仔好多

佢想得條仔歡心

你媽媽唔洗返工日日係層30年樓齡私人樓入面？

你係要理佢嘅

唱歌征服人
我諗到既係唱k小魚仙

低清圖

冇呀 冇呀 我唔敢啦相相豬

[/i]

【十級驚嚇！國泰飛港航班目擊疑似北韓導彈爆炸墜落】

【傳國泰韓國航班配備衛星電話 機組人員憂人身安全】

酒吧？

巴打先岩岩18咁年輕
我都係唔想用app識fd但唔知有咩途徑
落bar我都覺冇人陪會好唔慣,同埋我一飲好少好少酒就已經會醉

我d酒量廢得好緊要,少少酒精既酒飲少少足以整醉我
廢到同Fd出街佢地唔准我飲酒,話醉左搬唔郁返屋企

乜水

早

唔知點解食完兩粒奇異果同一條蕉之後覺得唔多舒服

真係活到老學到老

安

又到左一人一大學節目時間

學是學非

做咩嬲嬲

Pm ed

以我之真氣 合天地之造化

叫春吧
springtime for 日遊

one on one for what?
u busy what?

傾乜？

你自己講完都唔信啦

依家中學生放假未

未

想食中學生？

眼訓豬

面皮

邊個呀

真識食

公司後面有三多

肥

好有罪惡感 日日乜都無做過

男朋友好多野做

sam
我忙完到佢忙
佢忙完到返我忙

搵多個 balance 番

我... 壞左電腦 成個晏就無做野啦

當一眾好友至親 需要一個替身 統統找我如御用陪襯
懶理消災解困 不便回贈 習慣一個人

壓力大到想畀人顏射口爆中出
大家早抖

Just do it

Agger

Pmed

正啊

我都想

呀呀呀 pokemon store 入香港啦

嘈醒你班仆街咁晏都唔起身
我都就黎放lunch

bored

個肚腩死都唔肯走

要求「9女1男」性交 宅男稱鬼上身 否認傳自拍照︰我邊有咁靚仔

Pokemon表示期待,估唔到香港竟然會開

萬惡既肚腩同肥仔波

正

肥仔波

都唔知你真心定假膠

呢度大部份巴打都喜熊
Pmed

真心架

all 回家

但唔知點解係app見到喜熊個d好多都係d呀叔呀伯或者本身都係熊

不過我都係無人問津

喜熊因爲本身搵唔到狼

咁講野嘅

reborn

y?

oh thats interesting

I think so too

被填滿了

真心,其實咩叫狼

whats the matter

Nothing ar darling

想唔想再要

我想

呢排天氣凍返出街又睇唔到d仔著短褲

無粗腳睇

唔肌肉唔夠突出

狼好過熊 不服來辯

唔好爭

無左個主語好難明你講咩喎

袁偉豪好撚正

無 死左佢 重新黎過 但 無保證會有改善

係我架

豆哥哥

係我心目中既狼體脂係再低D

搵個信仰好似會令你開心d

好想俾佢無套

有冇人有打hpv針

預防針？

dino is the new god

個陣見佢個脫毛廣告成日J

算吧啦

你又唔應我了

訓住教咁沖涼

999

一零零零